Cloverfield 3未上 4已經拍好 故事背景為二戰

【科洛弗檔案】系列電影可以說是好萊塢有史以來最神秘的電影系列。第一集先是以吊詭的手搖攝影方式來拍攝怪物入侵的末日逃亡景象；到了第二集【柯洛弗10號地窖】更是推陳出新，無論是拍攝期間或是宣傳，一律神秘到家，直到電影在戲院上映謎底才算揭曉。現在，【科洛弗檔案3】的片名都還沒真正確定(台灣目前暫譯為【科洛弗檔案 上帝粒子】，預定6月22日上映)，又傳出系列第四集已經拍好了？

去年，派拉蒙影業與J.J.亞伯拉罕製片公司Bad Robot合作找來【槍之子】導演茱利葉斯艾佛利執導一部名為【Overload】的二戰驚悚片，當時外界就高度懷疑本片應該是亞伯拉罕的「科洛弗電影宇宙」其中一部作品。而就在幾乎一年之後的現在，Slashfilm在報導中證實【Overload】正是【科洛弗檔案】系列的第四部作品。

報導中指出，【Overload】的劇情將承繼自【科洛弗10號地窖】與尚未定名的【科洛弗檔案3】，而至於片名，到時候應該也不會是現在的【Overload】。只不過到目前為止，這一切還是僅止於外媒的捕風捉影，在電影公司沒有站出來說明之前，一切都還是未知數。

好似話網上已經有d迷可以玩